### Projet Empreinte Ecologique 
vous pouvez trouver la base de donnée au format CSV en suivant [ce lien](https://www.kaggle.com/footprintnetwork/ecological-footprint?fbclid=IwAR0fWBR_v2sAtri_PR4Cb5GPzdHnvOZXd3AMnJolDPCYd7Rot-j80SUufpg)

Le groupe est composé des membres suivant : 
- BALBIS Robin
- ROMAN Geoffrey
- TAMZALI Selma
- ŻOCHOWSKA Agnieszka


